《復仇者聯盟4》 打破MCU最長電影紀錄 182分鐘片長交待無限傳奇結局

《復仇者聯盟4》影迷現在不用擔心會有不夠看的問題了，國外媒體 We Got This Covered 全新爆料《復仇者聯盟 4 : 終局之戰》將會保持著 182 分鐘的正片片長，也就是我們將可以在電影院內看到長達 3 小時又 2 分鐘的復仇者與薩諾斯終極大戰。

許多Marvel影迷聽聞這個消息都感到相當興奮：「太棒了！就算要包成人紙尿布去看我也不怕」、「我要注意開演前千萬別喝太多水和飲料，我可不想因為跑去上廁所而錯過任何劇情」、「只有 3 小時？弄得像《魔戒》一樣我都舉雙手贊成」、「羅素兄弟：不用擔心過多的水份了，我們會讓觀眾用眼淚排放出來」、「第一次看超級英雄電影到膀胱炸裂」。

如果真的達到了 3 小時又 2 分鐘的片長，《復仇者聯盟 4》將會打破紀錄成為史上片長最長的Marvel電影。過去這項紀錄一路從《美國隊長 3：英雄內戰》（Captain America: Civil War）147 分鐘到上一部的《復仇者聯盟 3：無限之戰》（Avengers: Infinity War） 149 分鐘再度被刷新片長長度。《復仇者聯盟 4》這一次居然打出了 182 分鐘，無論對於電影院排片或者是觀眾來說都將會是一項全新的挑戰，《復仇者聯盟 4 : 終局之戰》將在 4 月 24 日搶先在香港上映，你還能不進戲院迎接最後一戰嗎？

會唔會好多人響戲院失禁?
D員工真係多得佢唔少

其實應該播到一半就暫停,畀兩分鐘人地去廁所

啲仆街戲院9成9又再加錢

排隊排到出場外，兩分鐘邊度得？

至少要十五分鐘休息，廁所唔夠

點屙得晒

分兩集，每集90分鐘，半價ok?

3個鐘都覺得短

男廁條隊都唔止兩分鐘呀師兄

即刻諗起魔戒3

3粒鐘

真係唔飲得汽水

送尿片啦

睇戲點可以唔食爆谷飲汽水

去睇之前兩粒鐘禁飲禁食

爆谷個兜有用啦

食爆谷，口渴
口渴，好快飲晒大杯裝可樂
冷氣凍、坐喺度
半場急尿還好
套戲最後半個鐘急真係想喊

乜咁

好似半場去一去好啲
最尾半個鐘大戰急尿一路等佢完真係想死

肯定要

182分鍾會貴幾多

真係試過

平時價1.5-1.8倍啦 3粒鐘過一節又唔過第二節

上面個班道友定虧佬

是旦啦，睇完無憾

由而家開始戒飲凍野仲有得救

interstellar幾多個鐘？當年睇完出黎好似過左好耐

有啲老一輩同事真係三個鐘柯硬兩次尿

睇dc咩

根本就係想你地去廁所miss咗啲位
之後就要再買多次飛睇多次

睇完等credit先想死

買定尿片先，我認我係虧佬

鐵達尼都好似3個鐘

之前好似有套兩個半鐘係一人分飾多角既...

播完第一個彩蛋，即刻去廁所，返嚟仲趕得切睇第二條

169

唔知點解睇戲易啲急尿
平時都唔係咁

周班人走左去廁所
開始睇啲人又返黎阻撚住晒
中間cut開都無晒feel啦, 電視去廣告咩
果三粒鐘都忍唔到咩

就算唔使去廁所，至少都會睇多次

正

又唔係第一套戲3粒鐘

響各戲院門口賣紙尿片 一塊10蚊 ，賺到笑

有時其實唔係真係唔急
但你形住形住 會有尿意之後

帶樽裝飲品咪得

冷氣凍？？

死虧佬

開場前兩粒鐘就戒飲戒食

飲得多水又有問題？

乜撚呀 3個鐘就急尿 而加D人咁撚廢架咩

不過呢d咁撚長既戲真係開場前飲少d水

寧願一次過睇哂佢

問題係飲左一大杯汽水

明知要睇戲加明知自己廢就咪飲水啦柒頭

成日飲汽水一定虧

日日一杯奶茶， 腎已虧

考公開試咁 考前死都唔飲水

唔識睇情況飲少啲？

3個鐘都忍唔到 帶埋個尿袋去啦

我諗會類似決戰紫禁之巔，前面一大堆感情線廢話，最尾幾分鐘先真係打

好似飲熱野無咁傷

打算著尿片去睇

「羅素兄弟：不用擔心過多的水份了，我們會讓觀眾用眼淚排放出來」
冇人講?

超市出現尿片搶購熱潮

頭半套戲係十年總篇集

On9咁撚長又睇撚到瞓著啦
咁我最後一個鐘先入場

利申：睇JL high足全場, 睇復1、2都瞓咗

屌聲四起

以為過200

唔知幾時開賣, 1個月前都應該有得賣, 今日還未有

director cut 280分鐘咪攞命

唔會啦應該一開場就打十分鐘，過多半個鐘打場細既五分鐘，套戲去到一半打場小高潮打十分鐘，最後打足二十分鐘

4個鐘先講啦

3個鐘都忍唔到

全部人一齊去 2分鐘 一定唔夠

做手術咁

俾你講一講個期望值即刻冇咗一半

岩啊屌無睇戲無去旅行無飲水無食飯 20 歲就買左樓

華爾街之狼

成班好似未睇過3粒鐘既戲咁
其實3粒鐘無尿意有咩難度？
平時考試都3粒鐘啦

位唔係咁上

D飛又要加價了

梗係長好過短

點解呢？睇依啲戲都係睇佢轟轟轟同biu biu biu姐，套戲三個鐘打四十五分鐘差不多啦

Blu ray係咪有180分鐘director cut?

有無咁易急
我諗過多10年就會有一排位放埋馬桶比你邊睇邊屙

上面個班膀胱細過條j? 3粒鐘唔痾尿都做唔到

18歲生日daddy 就送左層樓俾我啦
洗自己買

忍唔到嗰啲而家好開始戒丁啦

MCU最長姐, 但大把戲長過佢啦

睇Titanic睇魔戒又要濫尿片? 死虧佬

上網買定尿壺 到時帶入場

我諗戲院排片排到頭痕都未排掂

呢度駛唔駛組團睇 約好3個鐘唔可以去廁所唔可以講電話先俾睇 仲要一有漫畫笑點一定要識笑

利申 見到stan lee片頭有鼓掌

幾時有預售

唔知點解，係睇戲果時d尿意特別勁

上次睇Aquaman忍到我

買杯嘢飲，飲曬佢，急就屙落杯度

學groot咁

套戲冇悶場嘅話其實3粒鐘好快過

同臭西去之前記得揀啲大商場入面嘅戲院同搵定唔層嘅女廁位置
完場時戲院女廁肯定大排長龍 啲女急起上來去唔到特別燥底 到時發揮男人魅力嘅時候喇

巴打心水清

睇力架奇俠去完番黎唔知個奸角點解變左身

屌 啲戲院提供埋尿片服務算啦

今日開始唔飲野

凍野同汽水

決定做手術駁尿袋

問埋
幾時有得買飛

屌你老母我exam六科有4科考3個鐘啦

利申25號開始考，24號照去睇
whatever it takes

180分鐘講黑寡婦同hulk感情戲
2分鐘真打

dc又輸

睇戲會緊張

通常食完野去睇 岩岩好做到一半開始急

加埋一路睇一路隊晒杯可樂 到尾又急多次

加錢又點，你咪又係照俾

其實都係多一個鐘姐講到全場失禁

eva

帶尿袋睇戲

Whatever it takes

你同男主角一樣

咁佢又真係兩套戲咁長喎

I can do this all day

每人比個紀念水杯咪得囉

睇到最後成班人一齊拍手講「恭喜你呀」

就係諗住唔會全部人一齊去
不過女士兩分鐘真係唔夠,純粹舉個例,睇下戲院點安排

成粒鐘差好遠

我記得果時細個睇魔戒, 以為完, 最後果粒鐘忍到地獄咁
之後哈比人都係屋企睇算

呢D咁長嘅戲,我響屋企睇都要分幾日
一次過睇到後面就審美疲勞

幾時賣飛？？

魔戒3小時48mins

戲院唔係囉

個日斷食

兩個幾鐘已經要夾硬忍，三個鐘加埋彩蛋，不了

咁睇魔戒咪餓死

之前喺葡萄牙睇電影真係播到一半就會停，俾啲人去廁所。
但佢係播到緊張位無啦啦停

some people may piss during the movie
but not us
not us

3個鐘 ...

3個鐘囉咪

成班第一次睇咁長咁
唔係話認屎認屁

當年睇魔戒辛苦過返工

屌你有聲

快

而家唔係單純鬥長

大把廁所位啦

普通就加$40幾一張

入定紙尿片食炒價

D戲院一定又係咁加戲飛錢
Mcl一定又乜戲飛優惠都冇

片長去到182分鐘
加 又唔係無道理

記憶中對上兩次睇3個鐘嘅戲
雲圖同benjamin button都睇到想訓
好難全程都咁緊湊

打算睇4DX

喺戲院門口賣成人尿片
有無得諗

平時去親睇戲都一定事前去廁所
跟住全程都唔洗再去
唯獨果次睇果套垃圾變形金剛5真係頂唔順要去
但avg 4今次點都忍到完場

大家可以開始祈求自己睇個場唔好有d好撚嘈/坐到好撚高/帶帽既仆街阻著睇戲

我諗屯門巴倫紐早場都要65左右

講起真係把鬼火
成日有人遲入場/ 電話響/ 傾電話/ 玩電話/ 同條女傾劇情

希望啲觀眾唔好喺啲角色出場時歡呼 嘈生晒

自己睇早閒日早場無乜人好撚過啦

第一個星期嘅imax會唔會貴過250呢

一定會 睇第二集
有人大叫喂開場啦靜啲啦

第N刷要係豪華戲院睇

係咪通常早一個月開賣

係開場無耐就一直心諗唔好急唔好急 因為好驚要中途去廁所 搞到最後真係會急 戲院又凍 搞到更急

又唔係飲一公升打底先入場
三個鐘比之長40分鐘之嘛

3個鐘都忍唔住個d唔好做男人啦

收皮啦，睇死今次唔會結局啦，呢啲點會完，咁大條水喉點會閂，係得連登仔班傻9先會信

片尾先拍

唯有帶埋橡筋睇

買夠7場連踏咁咪得

幾時先賣飛

你book間戲院先好組團 唔好害啲高質嘅觀眾

你估係你得3分鍾貨仔咩 以己度人

MCU馬拉松

咁你就係屋企慢慢訓咪撚入場啦 哂百幾蚊入戲院訓講出黎威d?

因為套戲太多水

有d戲真係會咁做 放15分鐘break 其實幾好

人既膀胱大約裝500-600ml
印象中每小時平均來講會做60ml左右尿
未必關道友或者虧佬事

請定假朝早就去睇

見樓上好多人話自己可以幾耐唔柯尿
真係覺得好有返左中小學校園既味道

痴線 我記得我走去青衣睇 7點幾入去 好似差唔多成11點先出番黎

睇嚟有個考AL嘅巴打

幾多歲啊，急尿唔識去痾？

同場加映：《蜘蛛俠：決戰千里》主角Tom Holland在其IG剛剛釋出三款海報

On9 仔唔撚識就收聲啦
片長額外收費啲錢MCU 有份架
唔撚係戲院賺晒架啲錢

帶尿袋

戲院老闆？

幾時買得飛
上年都係剛好一個月前

imax3d駛唔駛3舊

不嬲戲飛錢都要同個套戲既公司分

坐到好能高真係燥
你話你生得高就無計，明明係普通人高度，死要挺到條腰直晒都唔知做乜9

加都無可厚非 一套戲等於兩套戲長度 戲院唔洗食？以前播harry porter咪都係咁

旋巴HI

唔想佢完

打死不離三父女好似03:15:00？

片長 160 分鐘（印度）／140分鐘（中國大陸）

無錯戲院依家個比例要收番6-7成

收嗲啦死蟲

雞

死蟲

空缸入會唔會忍唔到三個鐘呀？

凍先難頂 急尿屙咪得

其實無特定
都係睇番當初戲院同個間公司買個套戲黎播係點deal
多數都係一開始MCU 8:2 之後慢慢拉番平均

三個鐘唔去廁所係咪真係咁難
個個講到絕食又乜又物

有得訂飛未，想洗錢

岩岩睇完牯嶺街少年殺人事件四粒鐘都冇乜人要去廁所咁

其實好難 越緊張就越易急尿

Schindler's List

我成日唔飲水都要睇

到時公海一定係咁劇透

又跟蹤我

一個月前你先18歲
一個月後咁快就大咗9歲

佢串緊fb串拉打變身嗰條柒頭呀

幾時預售
狗衝3d imax

睇戲果朝開始唔飲水

其實個人放鬆晒咁坐係度睇3粒鐘戲，急都情有可原
但都要講句，成班虧佬

Sor 認真咗
事關未發生呢單嘢之前連登就已經多呢啲柒頭

買定成人尿片入去睇 照樣食爆谷飲汽水

The price of freedom is high, and it's a price I' m willing to pay

搭飛機4個鐘唔屙尿都係咁啦 無事既

驚買唔到第一日飛
到時未睇唔敢上連登

係都揀凱都啦

仲要小心facebook 啲content farm 標題劇透

仲未有消息幾時預售 今次咁遲嘅

保密功夫做得好 應該呢個星期內有得訂掛

其實做字幕翻譯條友好正
應該可以提早一兩個月有得睇

個字幕差d都比人屌到飛起

半場痾篤尿先啦

有時寧願佢唔大肆宣傳幾時開訂 唔係仲難搶飛

認真 急上黎都唔會忍
不過到時真係唔好買野飲就真

錢家驊

應該早半年

套套都係佢

大把戲都係三粒鐘啦

Captain 同 Iron man 今集會唔會死

有外國fans買票睇足36次去到首映
我最高都只係ca2既7次

矛盾對決
排廁所到一半
繼續排定
返座位

雲圖?

韓國有宣傳一站 brie rdj renner去

馬勒爛拿話美斯踢90分鐘都要去廿次
182 分鐘 。。。即係要去 40次

好緊張呀～好緊張呀～

魔戒都唔只啦 成班中學雞

4月23日去旅行無得睇

準備成個星期唔上網防劇透

成班小學雞, 以前D舊電影好似亂世佳人咁都238分鐘, 半身播到一半會有15-20分鐘BREAK比你放水。

你估個個都係你咩，瀨屎仔

27歲先買到樓你都幾撚廢

係咪覺得自己好幽默啊柒碌

係都揀英皇啦，畫質靚咁多

180分鐘都頂唔順咁你返工點算

咪係，得啖笑
咁都忍唔到要驗下膀胱

你估而家香港仲係碧麗宮年代咩
每場之間排到密質質，仲點會俾break 你呀

阿凡達咪又係3個鐘
點會失禁

搭飛機搭4、5個鐘加瘋狂飲野都未試過係飛機去廁所 樓上班人有冇咁唔忍得

見到呢個回覆打冷震

呢個係傳統喎.
美國睇avenger鬼佬都會叫
英國睇star wars 都係全場叫

絕對唔會有人叫你靜

有冇人知幾時開始有得賣？

急好去痾 到時170分鐘先忍唔住就好笑

果陣播梗片尾啦

曲

on9睇咩戲 去睇醫生啦

印度電影係咁, 唔信你問吓D阿叉, 不過人地D電影隨時4個鐘, 兩個鐘之後可以十幾分鐘break, 重會有人推小賣車入去賣野食, 乜春都可以一路食一路睇